佢話佢21歲你又信吾信，多圖

這麼大的奶奶

你估真定假丫拿

真 利申follow左佢幾年

肥絲大隻

分享下ig啦

係唔比你吹咩垃圾

汝有何信寄吾?

好撚索，不過我估真人好矮腳好短

？？？

認真？P完個比例我估佢得5呎鬆d
BTW唔好講咁多啦，IG呢？